咁嘅癥狀到底係心臟病定情緒病？

情緒病多
做運動 戒一排j 應該好架啦

做運動
我都係咁
同埋坐姿都有好大影響

做運動驚會心臟病發暴斃

巴打做完運動之後感覺如何

症狀少咗
但你一坐得衰就會

個胃有冇問題
胃酸倒流個感覺都似心有事

坐得衰係咩原理
不過前排真係又真坐得好衰

胃遇然會痛吓
不過比較少

最大的恐懼就是恐懼本身
你check 過 睇過醫生架
慢慢試 唔洗驚

近日香港發生咁多事，唔多唔少會影響心情。
個心噏住噏住，有冇搵心理學家或輔導傾下？

或者做個自我測試睇下？

有道理

番深圳睇省級中醫，250蚊7日藥，平過好過香港中醫好多，香港中醫教授都係大陸落黎仲要未必係省級中醫

入gp問

回鄉證過咗期差唔多10年

Check check血脂咪知

check過，正常

甲狀腺

體重冇減少
check完冇野

唔好放棄治療！

冇放棄
純粹等緊神醫

身體check 過無問題，咁就應該係心理問題。
搵個心理學家或精神科醫生睇下？

有唔少係免費或按入息收費

唔該巴打

盡量唔好陀背就應該ok